{
  "id_query": "20386163",
  "total": 19197,
  "total_current": 200,
  "max_score": 60.17288,
  "origin_question": "cho e hỏi iphone cần tải phần mềm tăng tốc và diệt virus k ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 27.007294,
      "id": "24043588",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi iphone6 có phần mềm diệt virut k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể vào AppStore tải phần mềm virus cho máy, tuy nhiên là không cần thiết do hệ điều hành iOS bảo mật rất tốt bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.516329,
      "id": "23601740",
      "field_search": "question",
      "question": "Có phần mềm nào dọn virus miễn phí cho iphone 6 ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có các ứng dụng như: Kaspersky, Avira... và với iPhone thì mình chưa nhận được thông tin máy bị nhiễm Virus nên bạn có thể yên tâm sử dụng mà bạn cần cài đặt các ứng dụng diệt Virus nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.675276,
      "id": "24796029",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho tui hỏi một tí làm sao để tải cloud movie phần mềm tải video cho iphone",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.513374,
      "id": "20949972",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi tải phần mềm magic phone cleaner có don dep tốt k vs có ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì ứng dụng này được khá nhiều người sử dụng , nên bạn an tâm về ứng dụng này nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.994242,
      "id": "29913344",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi có phần mềm tải nhạc chuông nào cho ip6  9.3.2 k ạ .Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo  chị nha . Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.897778,
      "id": "20045823",
      "field_search": "question",
      "question": "có phần mềm duyệt virut cho ip k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone thì không cần chương trình diệt virus vì máy chưa có tình trạng nhiễm virus bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.724976,
      "id": "22346585",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi phần mềm khoá các ứng dụng thì nên sử dụng phần mềm nào",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại với hệ điều hành IOS mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ khóa các ứng dụng khác mong bạn thông cảm nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.639103,
      "id": "32761808",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi co nên cập nhật phần mềm mới kg ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bản cập nhật mới được hãng sản xuất đưa ra giúp tối ưu cho máy để người sử dụng được tốt hơn nên theo mình bạn nên cập nhật nhé. Lưu ý kết nối mạng Wifi mạnh, sạc đầy Pin khi cập nhật và khi đã cập nhật lên thì không thể quay về bản cũ được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.509686,
      "id": "28570411",
      "field_search": "question",
      "question": "E muon tải ung dụng làm mat đt diệt virui  là tải ung dụng gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin rõ hơn về thắc mắc của bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.444876,
      "id": "19960469",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone có phần mềm viết Chữ VNI k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng vào cửa hàng Appstore tải phần mềm  về sử dụng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.406883,
      "id": "18349096",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên Apple store có tải dc phần mềm legend vs video show miễn phí k ạ hay mua bằng tiền",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình kiểm tra thì ứng dụng VideoShow Video Editor - Movie Maker, Music Video là ứng dụng miễn phí, còn ứng dụng Legend - Animate Text in Video & GIF thì có phí nên phải sử dụng thẻ visa để thanh toán bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.20525,
      "id": "24573492",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi chút,iPhone 6 32g của e vẫn dùng phần mềm 10.3.2 có nên nâng cấp lên ios 11 k ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Vâng nếu bạn đang dùng phiên bản iOS 10 và máy dùng ổn định thì bạn không nên nâng cấp thêm nhé. Còn nếu bạn có nhu cầu trải nghiệm phiên bản iOS mới hơn thì bạn vẫn có thể nâng cấp lên bạn ạ.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.96508,
      "id": "20251758",
      "field_search": "question",
      "question": "AH ơi cho e ?  Tgdđ có chạy phần mềm nokia e 73 k ak",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ chạy lại hệ điều hành máy bạn nhé.Nếu mua máy tại Thegioididong.com, bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com để các bạn chuyển máy trung tâm bảo hành chạy phần mềm khắc phục lỗi cho bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.617805,
      "id": "24444267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e đang dùng IP6 32GB có nên cập nhật phần mềm lên IOS 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng hệ điều hành iOS nào để mình giúp bạn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.561707,
      "id": "20293689",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi khi máy mua về mih tải phần mềm battery life ktra pin thì bị chai 14% rồi .thế là pin có bị ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc các ứng dụng phần mềm bên thứ 3 bạn tải về không thể nào đánh giá chính xác được bạn nhé. Máy bạn mua nếu là máy mới thì bạn cứ yên tâm là pin còn mới không ảnh hưởng gì đến pin bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.35802,
      "id": "20242638",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung lượng máy nhiều có tăng tốc độ điện thoại k",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này thì dung lượng máy chỉ hỗ trợ lưu trữ được nhiều ứng dụng chứ không tăng tốc cho điện thoại được bạn nhé. Việc máy chạy nhanh hay chậm sẽ phụ thuộc vào chip và ram trên máy nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.307554,
      "id": "28278184",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tải phần mềm tubemate để tải video trên YouTube về máy, tải phần mền ở trên web nào dậy add email: ***@***.com",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là mình chưa có link cụ thể cho bạn rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha ; mình có thử tra ứng dụng trên Store của máy cũng chưa thấy phần mềm phù hợp, bạn tạm chờ nhà phát triển ứng dụng cập nhật sau nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.079655,
      "id": "28471369",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi muốn tắt chế độ tự động cập nhật và tự động cài đặt phần mềm mới ở chỗ nào vậy. mình muốn dùng phần mềm chuẩn của máy, k muốn dùng phần nâng cấp",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là máy không có phần tắt thông báo cập nhật phần mềm, nên khi máy có thông báo cập nhật, nếu bạn không thích nâng cấp lên thì bạn không cần phải cập nhật nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.665671,
      "id": "28496104",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi IPhone 6 32G có nên cập nhật lên phần mềm 11.4.1 không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Mình kiểm tra thì điện thoại  này có thể cập nhật lên phiên bản hệ điều hành ios 11.4.1 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.552235,
      "id": "26363667",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi phần mềm nào trên ios chặn wifi người khác sài ké tốt nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ như bạn đề cập nên tốt nhất bạn nên thay đổi mật khẩu kết nối wifi nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.434788,
      "id": "26057543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tốc độ xử lí dữ liệu bao nhiêu v. Và tốc độ so với f3 plus cái nào nhỉnh hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Apple A8 có tốc độ xử lý là 1.4 GHz và so với OPPO F3 Plus CPU trên OPPO F3 Plus sẽ mạnh hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.156803,
      "id": "27212573",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Iphone 6 có hỗ trợ cập nhật phần mềm lâu dài không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không có kế hoạch này từ nhà sản xuất nên không có thông tin hỗ trợ bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.156803,
      "id": "24204966",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone cập nhật phần mềm ios 11 sao nhanh hết pin quá z?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.138031,
      "id": "21887334",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi có phần mềm nào tiết kiệm dữ liệu cho ip 6 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn tham khảo  và làm theo hướng dẫn với hệ điều hành IOS xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.109555,
      "id": "18286610",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi khi mua về máy cứ thông báo cập nhập phần mềm. ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên tải về cài đặt nâng cấp cho máy sử dụng tốt và ổn hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.688452,
      "id": "22358910",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi giữa ip6 và ss a7 máy nào tốc độ xử lý tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Xét về tốc độ và sức mạnh xử lý thì iPhone 6 sẽ có tốc độ tốt hơn do hệ điều hành iOS được tối ưu khá tốt bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.588004,
      "id": "21135009",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy chơi game thường xuyên có bị chậm máy hay bị ảnh hưởng phần mềm máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.515334,
      "id": "25244116",
      "field_search": "question",
      "question": "Có phải khi cập nhật phần mềm là ko trở lại phần mềm trc đúng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nha, bạn nâng cấp lên thì sẽ không hạ cấp được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.458471,
      "id": "21000982",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên thế giới đi động có chạy lại phần mềm không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể tùy thuộc tình trạng máy , nếu chạy phần mềm được nhân viên sẽ hỗ trợ ngay cho bạn luôn ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.29052,
      "id": "18081322",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi là Iphone khi mà cập nhật phần mềm lên rồi, thì có cập nhật lại hệ điều hành cũ đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện các phiên bản cũ đã bị Apple khóa lại nên khi đã cập nhật thì không thể quay về phiên bản cũ được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.186251,
      "id": "31772552",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn tắt tự động cập nhật phần mềm của iPhone thì phải làm sao",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tắt tự động cập nhật ứng dụng, anh vui lòng vào Cài đặt> iTunes & App Store> cập nhật> tắt anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.124894,
      "id": "27577503",
      "field_search": "question",
      "question": "sao e tải game dung lượng lớn hơn 150mb cần wifi mới tải đc ạ có cách nào tải bằng 3g k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này là mặc định của máy nên không thể tuỳ chỉnh được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.122427,
      "id": "21503227",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip bị treo phần mềm phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình nhấn giữ nguồn và home trong 20 giây để máy tắt hoàn toàn, thoát treo máy đến khi hiện logo táo thì bạn buông tay để máy khởi động lên màn hình chính bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.083885,
      "id": "32127416",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone có bao giờ bị nhiễm virus ko ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là có, tuy nhiên rất hiếm bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.979246,
      "id": "27866842",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi chip tốc độ xử lý là pnhieu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Chip Apple A8 có tốc độ CPU là 1.4Ghz bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.764823,
      "id": "19562014",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 tải nhạc về lưu ở đâu vậy ạ e tìm trong phần nhạc ko thấy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải nhạc bằng cách hay ứng dụng nào để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.678929,
      "id": "21707410",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi cái ipad air cập nhật phần mềm trên máy tính báo lỗi 50 là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn cập nhật lên hệ điều hành iOS mấy và bằng cách nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.677509,
      "id": "26735549",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi, em muốn chỉnh download video trên YouTube và chỉnh lại bằng phần mềm gì ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" và bạn có thể tải phần mềm về chỉnh sửa video bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6454315,
      "id": "20243370",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lại lần 2 máy gb cao tốc độ có mạnh hơn k",
      "answer": "Chào anh. Trường hợp này thì dung lượng máy chỉ hỗ trợ lưu trữ được nhiều ứng dụng chứ không tăng tốc cho điện thoại được anh nhé. Như sản phẩm 32GB sẽ cho ra tốc độ lưu trữ nhiều hơn đó ạ. Còn để quyết định máy chạy nhanh hay chậm sẽ phụ thuộc vào chip và ram trên máy anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.565891,
      "id": "26512449",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có thể tải dc nhìu game nặng k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có thể tải và chơi được nhiều game nặng nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.508938,
      "id": "19685545",
      "field_search": "question",
      "question": "Cập nhập phần mềm là sao vậy,",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.429983,
      "id": "22707233",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới cập nhật phần mềm 11.0.3 nhưng cứ hay bị đơ giờ muốn trở lại phần mềm cũ thì làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Phone 6 khi cập nhật lên IOS 11 thì không thế quay về IOS 10 được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.385677,
      "id": "23736144",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị cho e hỏi cần cmnd và hộ khẩu đc kg ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND và Hộ khẩu là có thể trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB rồi nha. Chị có thể trả trước 40%(3.596.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 939.500₫, lãi suất 0% HomeCredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.365412,
      "id": "18346972",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi iphone 6 32g và samsung galaxy a5 2017, cái nào chụp hình đẹp, lấy nét nhanh và tốc độ chụp nhanh hơn.Tôi cần mua một cái chụp hình đẹp và nhanh.",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo Điện thoại Samsung Galaxy A5 2017 chụp ảnh sáng , đẹp. lấy nét nhanh hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.27404,
      "id": "22362787",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho xin phần mềm kiểm tra độ chai pin nhé",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viết  bạn nhé.  Các phần mềm test Pin thường không chính xác bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.23473,
      "id": "21912301",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi. phần mềm messenger mình bấm vô thì tự động nhảy ngược ra không vô được... mình thử nhiều lần. và xoá tải lại cũng vẫn y như vậy. thì làm sao để khắc phục nó ạ. cám ơn mọi người",
      "answer": "Chào bạn, Trong sáng nay rất nhiều điện thoại iPhone vào Messenger bị văng ra , hệ điều hành iOS cũ hay mới đều bị nhé bạn .Bạn có thể xoá cả hai ứng dụng Facebook Messenger và Facebook sau đó cài đặt lại. Tuy nhiên, cần login (đăng nhập) vào Messenger trước rồi mới đến ứng dụng Facebook. Đây là cách tốn thời gian hơn, nhưng khá hiệu quả với số đông người dùng.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.183057,
      "id": "21464735",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có máy nào tốc độ chạy game gần như iphone tầm giá",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn muốn mua máy trong tầm giá nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.057285,
      "id": "22106562",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho hỏi m có iphone bạn gửi từ nhật về thì chỗ bạn có hỗ trợ chạy lại phần mềm mở khóa k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.007566,
      "id": "22231275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút ạ : cái iCloud drive ip7pl của e sao Ko có phần cho ra màn hình chính ạ .  P/s : rằng là e muốn tải nhạc chuông dt ạ",
      "answer": "Chào bạn,Để hiện thị phần này bạn vào Cài đặt > iCloud > iCloud Drive > bạn bật lên là được bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.001316,
      "id": "21266993",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi tốc độ cpu 1,6 và 1,9 vái nào nhah hơn vậy mà tốc độ cpu là như nào nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Tốc độ xử lý của CPU là tần số tính toán và làm việc của nó được đo bằng đơn vị GHz hoặc MHz. Nếu cùng một dòng chip ví dụ như Core i3 thì xung nhịp cao hơn đồng nghĩa với tốc độ xử lý nhanh hơn, khả năng làm việc tốt hơn như vậy nếu cùng chip nhưng 1 chip tốc độ 1,9ghz và chip tốc độ 1,6ghz thì chip 1,9 sẽ nhanh hơn nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.960018,
      "id": "26788801",
      "field_search": "question",
      "question": "e tải ứng dụng hoặc game trên appstore phải cần mật khẩu gì đấy để tải về mà e k biết có cách nào để tải về đc ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể máy yêu cầu mật ID Apple nên nếu bạn đã quên thì bạn làm theo hướng dẫn tương tự \"\" để lấy lại mật khẩu xem sao nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.941791,
      "id": "23808322",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e có lỡ tay ấn vào 1 trang web lạ và google bảo máy đã nhiểm virus nặng thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì đây chỉ là thông báo giả nhằm mục đích lừa bạn tải các phần mềm theo yêu cầu. Trường hợp này bạn chỉ cần thoát tab đó là được và máy bạn không có vấn đề gì bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.940134,
      "id": "22297923",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua iPhone 6 32g trả góp không cần đóng trước được k ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ được ạ, mình có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện không chị Hướng.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.931732,
      "id": "20430013",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nút home máy e nó kêu tạch tạch chơ k dc mềm là bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do máy bị cấn nút home nên bạn giúp mình mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem sao nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.876544,
      "id": "30464781",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi iphone 6 k tải được zingmp3",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là ứng dụng này không còn trên App Store, nên không tải được anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.869652,
      "id": "22187441",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e vừa lên ios 11.1 thấy máy dùng hơi chậm e muốn về lại phần mềm cũ là 10.1 đc ko ăn máy e mới mua bên của hàng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.824441,
      "id": "26736795",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone 6 được hơn 5 tháng và e dùng phần mềm đo độ chai pin nhưng nó vẫn như vậy là bị gì ạ ? Hay là pin ảo ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.823797,
      "id": "29391731",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có cách nào khi mình tắt mở màn hình k cần nhấn nút hơn và nút nguồn k ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ phím home ảo bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > AssistiveTouch > Bật nha bạn. Và bạn có thể dùng phím này tắt nguồn máy không cần dùng phím, còn để mở nguồn thì rất tiếc là phải dùng phím cứng rồi nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.789825,
      "id": "22363044",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho xin phần mềm kiểm tra độ chai pin của máy nhé",
      "answer": "Chào bạn,Với các ứng dụng thì sẽ kiểm tra không được chính xác, nên bạn kiểm tra pin của máy theo nha.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.761168,
      "id": "30348406",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao k tải tiến lên miền nam zingplay zề đc ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị tải thì gặp vấn đề gì mà không được vậy.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.736819,
      "id": "24730646",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi màn hình ip6 của e bị hở nhẹ phần trên và hai góc trên là do đâu và sử dụng lâu thì có bị sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do đây là về phần cứng nên bên mình không thể hỗ trợ bạn cách gián tiếp qua Comment được, mong bạn thông cảm nhé. Tốt nhất bạn vui lòng giúp mình mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra Trực tiếp trên máy và đưa ra cách khắc phục cho bạn ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.690966,
      "id": "24942636",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi tạo  id apple trên máy tính như thế nào ak. tạo trên mt thì máy tính có bị mất j k ..( dữ liệu . phần mềm....)",
      "answer": "Chào bạn,Để tạp ID Apple, bạn có thể truy cập  nha bạn. Việc tạo ID Apple này thì không mất dữ liệu của máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.677607,
      "id": "25652536",
      "field_search": "question",
      "question": "cách tắt tự cập nhật ios làm như nào ạ e xóa bản đã tải về và vào phần icloud tắt tự cập nhật nhật, sao kết nối WiFi là tự tải về không ạ e dùng iphone 5s ios 11.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.616524,
      "id": "29585081",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi sao tôi muốn cập nhật phần mềm mà bấm vào nó cứ quay mãi",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp này chị  thử tắt nguồn khởi động lại máy sau đó kết nối mạng ổn định hơn và thử lại xem có được không chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.466071,
      "id": "26575056",
      "field_search": "question",
      "question": "đt e mới mua mà khi cập nhật phần mềm thì mấy rất nóng thì có sao kh ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó vẫn bình thường , không ảnh hưởng gì nên bạn có thể an tâm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.395134,
      "id": "31058317",
      "field_search": "question",
      "question": "Alo cho e hỏi e mới mua ip 6 e co tải Fb va Mesenger về nhưng phần tin nhẵn dán e tải về mà cứ bị mất liên tục ko biết ly do tsao",
      "answer": "Chào chị , Dạ không biết chị có dùng chung tài khoản Facebook này với ai không , chị thử đổi mật khẩu khác cho tài khoản xem còn bị không chị nhé. Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.394146,
      "id": "24037519",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi. có phải mìh cập nhật phần mềm lên càng cao thì dung lượng pin càng mau hết đúng không ạ???",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại rất tiếc là chưa có bài kiểm tra hay đánh giá nào có kết quả như trên và đa số là cảm giác cá nhân cũng như sử dụng càng lâu thì pin máy càng chai nên dung lượng pin cũng giảm nhiều, không tùy thuộc và bản cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.358156,
      "id": "26061127",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi ạ. E đang dùng iPhone 6 bản 32 Gb. E k biết nghịch bấm vào đâu mà. Khi đăng nhập vào máy nó tự động cập nhật phiên bản 11.2.6 ạ. E nâng cấp rồi. Sau này máy dùng có đơ k ạ. E muốn tắt tự động cập nhật phần mềm vào đâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra phiên bản IOS 11.2.6 sử dụng khá tốt và ổn định bạn nhé, và bản cập nhật của máy bạn không thể tắt cập nhật được nha bạn, và thông thường bản cập nhật IOS khi có cập nhật sẽ hiện thông báo cho người dùng và người dùng nhấn đồng ý thì máy mới cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.319942,
      "id": "31179740",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mú iphone lock chỉ dùng lướt net bằng wifi khi nâng máy nên phần mềm mới có bị apple khóa máy ko",
      "answer": "Chào chị,Do bên em không có kinh doanh máy lock nên chưa kiểm tra được cho chị vấn đề này nhé. Nên chị liên hệ với các cửa hàng có bán máy lock để tư vấn chị chính xác hơn nha.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.268317,
      "id": "24094752",
      "field_search": "question",
      "question": "Loa iphone 6 max âm lượng nghe gọi cả loa trong và loa ngoài đều hơi rè. Cho mình hỏi đây là lỗi phần cứng hay phần mềm. Mình đang dùng ios 10.3.1. Không biết đây có phải lỗi chung không?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do khi bạn mở âm lượng mức cao nhất thì âm thanh sẽ nghe hơi rè, và máy nào thì cũng như vậy bạn nhé. Bạn có thể kiểm chứng bằng cách mở các thiết bị phát loa khác, và khi bạn mở âm thanh cao nhất đều sẽ nghe hơi rè nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.256138,
      "id": "26473112",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , e đã tải nhạc về máy , mà sao e vào vina video để lồng nhạc , mà e bấm vào phần nhạc của máy lại ko có bài nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.233732,
      "id": "20227511",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mua ip6 32g. Mình cập nhật phần mềm lên 10.3.2. Máy đôi lúc tự khởi động lại và đơ máy lắm. Bây giờ mình muốn cập nhật lại 10.3.1 được k ạ. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại máy chủ Apple đã khóa bản hạ cấp rồi ạ, mình không hạ cấp lại về IOS 10.3.1 được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.101095,
      "id": "26472854",
      "field_search": "question",
      "question": "E đã tải nhạc về máy , vậy mà khi e vào vina video để lồng nhạc vào video , e bấm vào phần nhạc đã tải về nó ko có bài nào ạ ??? Và bảo e phải đồng bộ itunes là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.101034,
      "id": "18198184",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em ko mua ở hệ thống tgdd vậy e mang ra hỗ trợ phần mềm được không ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Bạn yên tâm có thể đến Thegioididong.com để bên mình hỗ trợ tốt nhất trong khả năng bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.084006,
      "id": "29971986",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv vui lòng cho em hỏi, con ip 6 này của em update lên ios 12 mà sao nó không có phần mềm Measure như những máy khác ạ, em có con ipad 2017 update lên ios 12 vẫn có phần mềm Measure",
      "answer": "Chào chị, xin lỗi đã để chị đợi lâu nhéRất tiếc là iphone 6 không được hỗ trợ ứng dụng này chị nhé. Máy iphone 6s trở lên mới được hỗ trợ ứng dụng này nha chị Thông tin đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.083183,
      "id": "25906053",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đặt qua online . Và mình ở đông hải bạc liêu ... trả góp 0% trả trước 30% vậy diệt hồ sơ băng cách nào online luôn hay mìn đến cửa hàng gận nhất để làm hồ sơ mình có CMND BLX  .  Không cần hộ khẩu đuungs không ... và cần chứng minh thu nhập k cần số điện thoại ngưòi thân k",
      "answer": "Chào anhKhi anh đặt hàng trả góp online, bên em sẽ hỗ trợ đăng ký thông tin đầy đủ và xét duyệt cho anh. Tuy nhiên nếu xét duyệt thành công anh đủ điều kiện trả góp thì anh phải đến siêu thị và đem đầy đủ giấy tờ đăng ký để ký nhận hoàn thành hồ sơ anh nha.Thông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.0690975,
      "id": "31321759",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi iphone 6 và oppo a37 có thay pin dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ 2 điện thoại này thì có thể thay pin được anh nhé. Và anh có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ thay pin nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.030513,
      "id": "25613275",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có hạ dc phần mềm ios11 xuống ios 10 dc Ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại rất tiếc không có cách nào hạ xuống ios 10 nha anh, do nhà phát hành ngừng hỗ trợ iso 10 rồi anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.981751,
      "id": "31852116",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào để bật/tắt nhanh wifi,bluetooch, vị trí iphone 6 mà k cần vào phần cài đặt k ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ chị vuốt từ dưới lên trên là sẽ hiển thị mục để bật / tắt wifi , Bluetooth , còn GPS thì cần vào cài đặt chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.922602,
      "id": "31683052",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi TGDD CẦN THƠ cx bán với giá này đúng k ạ..?",
      "answer": "Chào chị Thegioididong.com có giá 6.990.000đ. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.909299,
      "id": "25232980",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn tải video, clip về từ youtube về iphone 6 thì làm thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn làm theo hướng dẫn \"\" để tải Video về xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.894209,
      "id": "26900154",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao máy e tải ứng dụng lâu vậy ạ.e thấy tải lâu hơn máy androi hay tại máy e 16gb nên tải lâu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do mạng kết nối bạn dùng không ổn định nha. Bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.880561,
      "id": "22181700",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình bảo hành phần mềm như thế nào ak? E vừa lên ios 11 nhưg k thích giao diện nên muốn quay về ios10. Bên mình có hỗ trợ bảo hành cái đấy k ak?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ hạ hệ điều hành iOS tại cửa hàng nha. Bạn có nhu cầu thì có thể làm theo hướng dẫn  nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.845679,
      "id": "18646079",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh/Chị cho em hỏi em tải nhạc và videos trực tiếp trên iphone được lưu ở đâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải nhạc và video trên điện thoại này bằng cách nào để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.672325,
      "id": "22202898",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop. E đang dùng máy ip6 thường. Máy của e đã thay nút home ở ngoài. Mà e muốn nâng cấp lên ios 11.0.2. E thấy bảo máy thay nút home nếu lỗi sẽ chạy lại phần mềm là treo máy. Vậy e muốn hỏi máy e có nên nâng cấp k ạ. Và nó có giật lag k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn thấy thông tin máy thay nút Home cập nhật phần mềm là treo máy tại đâu nhé ?Và iPhone 6 cập nhật IOS 11 sẽ chạy chậm hơn nha bạn, và nếu bạn thay nút Home từ trung tâm bảo hành Apple thì bạn hãy yên tâm về chất lượng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.607349,
      "id": "18287613",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoàng Phi:e chả trc 50 phần trăm thì e phải chả là bn tháng nữa và mỗi tháng e cần chả bn",
      "answer": "Dạ. Anh  có thể tham gia mua trả góp của công ty tài chính Home Credit với giấy tờ là Chứng minh nhân dân và  bằng lái xe,  mức trả trước là 4.995.000₫ (50%) góp trong vòng 6 tháng với lãi suất 2.77%/tháng và góp hàng tháng 1.012.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp anh Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.569969,
      "id": "29999420",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone có bao giờ bị virus không. Theo mình tìm hiểu không có virus chạy IOS",
      "answer": "Chào anh , Dạ hệ điều hành IOS là hệ điều hành mã nguồn đóng nên hiện chưa có virus nào chạy được trên hệ điều hành này anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.552542,
      "id": "27381085",
      "field_search": "question",
      "question": "E Sài iPhone 4s 9.3.5 và iPhone Sài đã 3 năm cho e hỏi như sao E tải ứng dụng UU Booster về boost game free frie vào trận thì ping 165-175ms....e không dùng ứng dụng nhưng vẫn để đó không xoá thì vào game Ping chỉ coá 75ms Cho e hỏi là máy e bị hư ở phần nào ạk",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.552542,
      "id": "27381062",
      "field_search": "question",
      "question": "E Sài iPhone 4s 9.3.5 và iPhone Sài đã 3 năm cho e hỏi như sao E tải ứng dụng UU Booster về boost game free frie vào trận thì ping 165-175ms....e không dùng ứng dụng nhưng vẫn để đó không xoá thì vào game Ping chỉ coá 75ms Cho e hỏi là máy e bị hư ở phần nào ạk",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do Game chưa được tối ưu tốt với máy nên có tình trạng đó bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.492872,
      "id": "24346326",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi để khắc phục tình trạng tải game trên appstore của ip6 này thì làm s ạ Cứ tải thì nó bảo nếu ứng dụng này trên 150mb cần phải mở wifi mình mún tải 4G thì làm s ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu có thông báo này thì bạn bắt buộc phải dùng wifi mới tải được nhé. Nên bạn chỉ cần kết nối mạng wifi thì sẽ tải được game này nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.470182,
      "id": "25850901",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chúp xao iphone của e nt cho máy android pai cần bật mạng vậy có pai bị lỗi k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn nhắn tin qua sim hay qua các ứng dụng như Messenger mà có tình trạng trên vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.44348,
      "id": "19773461",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình mới mua mà bộ nhớ khả dụng giảm quá nhiều trong khi mình tải rất ít ứng dụng làm sao đây? Có tải thêm phần mềm nào dọn dẹp bộ nhớ đc ko ,",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hiện tại trên hệ điều hành iOS mình chưa thấy có ứng dụng nào dọn dẹp bộ nhớ chuẩn nha bạn, khi bạn sử dụng máy sau một thời gian sẽ bị hao bộ nhớ vì dữ liệu rác hoặc cache, bạn muốn xoá thì cần khôi phục lại cài đặt mới được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.441584,
      "id": "23496008",
      "field_search": "question",
      "question": "e vừa đặt xong ip6 và đã có xác nhận. cho e hỏi là khi nào e sang lấy máy được, và cần cầm theo gì ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này có phải chị đã đặt hàng thành công đơn hàng sản phẩm iPhone 6 32GB online giảm giá không chị? Nếu chị đã đặt hành thành cộng chị chỉ cần mang tin nhắn xác nhận đến siêu thị đặt hàng trong vòng 48h để lựa chọn mua sản phẩm thôi nha chị.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.3713665,
      "id": "21855822",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e  tải cập nhập phiên bản ios 11 đag tải dở giờ mình muốn huỷ k tải nữa thì lm ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì hủy được và cũng không có chỗ để hủy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.364209,
      "id": "17852208",
      "field_search": "question",
      "question": "@Ngô Đình Thiện: vậy mình phải trả trước bao nhiêu phần trăm và giấy tờ cần những gì ạ",
      "answer": "Anh có thể cho em biết ngày tháng sinh trong CMND của anh để em kiểm tra xem anh có được hỗ trợ góp qua Công ty tài chính HDSaiSon hay công ty khác anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.255465,
      "id": "23868534",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mình hỏi sao máy mình iphone 5s cập nhật phần mềm may báo không kết nối internet. mà máy mình vân đang dung wifi bình thường.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử giúp mình reset lại thiết bị phát wifi sau đó tiến hành kết nối lại xem sao nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.24694,
      "id": "24451769",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 có hổ trợ tải facebook like không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình kiểm tra thì Facebook Lite trên Appstore hiện không còn nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.228029,
      "id": "25561854",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có bị nhiễm virus không ad",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có bảo mật rất cao nên chưa có trường hợp nào bị nhiễm Virus nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.212637,
      "id": "30750035",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32GB xài hệ điều hành ios 11 e mới mua mà giờ máy báo cập nhật lên 12, vậy e có cần cập nhật k ạ? Và khi cập nhật rồi máy có bị ảnh hưởng gì k ạ?",
      "answer": "Chào anh Anh nên cập nhật iOS mới cho máy nếu máy của anh là phiên bản iPhone Quốc tế , khi cập nhật máy không bị lỗi gì anh nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.164031,
      "id": "25523843",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mới mua mà sao khi kiểm tra phần mềm battery like thì báo đã chai 3% ạ",
      "answer": "Chào bạn,Các ứng dụng này thì không cho thông tin chính xác và bạn không nên tin vào bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.161063,
      "id": "22319651",
      "field_search": "question",
      "question": "E  moi sai iPhone lan đầu con bỡ ngở ko bt sao vô phần cập nhật phần mềm máy báo ko thể cập nhật đã xay ra lỏi cập nhat la sao z ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử khởi động lại máy rồi kết nối một mạng wifi khác rồi cập nhật lại xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.158193,
      "id": "28266301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua ip6 trả trước bao nhiêu ạ. Và cần đem theo giấy tờ gì ạ. E ở rạch giá kiên giang.",
      "answer": "Chào chị Dạ để mua trả góp điện thoại iphone 6 32GB chị phải đủ 20-60 tuổi, có cmnd và sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe. Chị có thể trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm tùy vào các giấy tờ chị có. Chị vui lòng cho em xin thông tin về số tháng chị muốn góp, số tiền chị muốn trả trước, độ tuổi của chị cũng như là giấy tờ chị đang có để em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.140741,
      "id": "30697782",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi i phone 6 of m từ khi cập nhập phần mềm ios 12.1 thì máy bị đơ,ứng dụng chụp hình b612 of m đơ k chụp đc.fai lm sao ạ?",
      "answer": "Chào chị , Có thể máy có lỗi phần mềm tạm thời ,anh vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem khắc phục được không chị nhé.  Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.084224,
      "id": "22286984",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e tải bộ phim ở trên safari tải về r k pt xem no ở đâu",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.079506,
      "id": "31826474",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ cho e hỏi bây giờ mua trả góp chỉ cần cmt có mua đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc để mua trả góp thì anh phải có đủ CMND và Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe mới được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.065716,
      "id": "27609869",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn giúp e. E cần tải nhiều ứng dụng. Rom thì ok Mà ram con nay thấy thấp quá. Thế  tải nhiều có bị tràn Ram hay j k ạ. Ac qtv tư vấn giúp e. Nếu con này k ổn thì cho e vài con khác. Giá 5-8tr",
      "answer": "Chào chị,Theo em đánh gía trong tầm giá này iphone 6 là ổn nhất vì máy chạy ios được apple tối ưu ram 1 cách tối đa nhất có thể nên ram của máy hoạt động rất chi là tốt, còn về ứng dụng thì em thấy chỉ nên cài một số ứng dụng cần thiết vì 32gb hiện tại chỉ đủ dùng thôi chứ còn chụp ảnh này kia nữa chị nên mua dung lượng icloud thêm để sử dụng như vậy sẽ tốt hơn nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.047742,
      "id": "26199761",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi máy của e bắt wifi thì xem được youtube nhưng tại sao lại k chơi game và tải game được mà máy khác vẫn sử dụng bình thường ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử với 1 mạng wifi khác xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.018871,
      "id": "21459256",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi em muốn góp 12 tháng v có cần trả trước và 1 tháng bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị có thể trả trước 0đ iPhone 6 32GB này nha, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.016235,
      "id": "20077556",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 32gb tgdd sạc 3l đầu 8 tiếng mà mình sạc 2l đầu 8 tiếng lần sau có 5 tiếng ah như thế pin có vấn đề gì kh ạ ?? Với iPhone có nên tải phần mềm dọn rác kh a",
      "answer": "Chào anh,Anh không cần sạc 3 lần 8 tiếng nha anh! Trường hợp của anh không sao anh nhé! Và không nên tải phần mềm dọn rác nha anh! Máy nhà sản xuất đã tối ưu tốt rồi nên anh yên tâm dùng nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.994488,
      "id": "25219792",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e mua máy mới. Mà facebook lướt 3g. Hay bị k tải nổi bảng tin. Mặc dù tốc độ cao. Xóa cài lại vẫn bị. Ios 11 theo máy.",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử đăng nhập 1 tài khoản Facebook khác vào máy mình xem có tải được bảng tin không bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.986112,
      "id": "18646371",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e mới mua 20 ngày. Máy hay bị đơ. Lướt k đi mượt. E có lêN tgdd. KT đã chạy lại phần mềm cho e 2 lần ngưng máy vẫn bị đơ. Và vẫn có những Luc nhan tin bị dính bàn fim. E đã gửi đi hãng kieem tra lỗi. Vậy khi não thì e nhận được  trả loqif từ hãng",
      "answer": "Chào chị,Dạ với trường hợp này thì chưa xác định được chị ơi, khi nào có thông tin nhân viên siêu thị bên em sẽ liên hệ với chị nhé, tuy nhiên chị an tâm sẽ khá là nhanh thôi chị ơiChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.980238,
      "id": "20717737",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi sao imei máy e hoàn toàn khác nhau ở dưới máy ..trong phần cài đat và khi gọi *#06# có phai máy fake k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Nếu 2 số IMEI khác nhau thì có thể máy can thiệp phần cứng rồi bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.967309,
      "id": "17762245",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tải fifa sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn muốn tải game FIFA nào để mình hỗ trợ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.954542,
      "id": "23533720",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e 18 tuổi đã mua trả góp đc chưa ạ? Và có cần người thân hay bạn bè bảo lãnh không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì với độ tuổi của anh thì anh vẫn chưa thể mua trả góp anh nha. Anh cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày để được hỗ trợ mua trả góp đó ạ. Và khi anh mua trả góp thì bên phía công ty tài chính sẽ lấy thông tin người thân và gọi về nhà để xác nhận đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.949294,
      "id": "26668156",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi vào phần nào để biết chi tiết đời máy iphone ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.922514,
      "id": "27525378",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 có màu Gold k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng và em đánh giá rất cao sản phẩm này nên chị yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Chúc chị chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.902315,
      "id": "24350681",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh  Cho e hỏi hiện tại Trả góp là bao nhiêu phần trăm ạ",
      "answer": "Chào anh Phú,Dạ tùy theo giấy tờ cũng như mức trả trước sẽ có lãi suất khác nhau anh nha. Anh vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, giấy tờ anh có, mức trả trước và số tháng anh  muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của anh  ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.896068,
      "id": "19883887",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi mua trả góp k cần hk mà có bằng lái xe dc không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp nếu anh có CMND - BLX thì anh vẫn có thể tham gia trả góp được anh nhé. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 676.000₫ và góp 8 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.879115,
      "id": "21406931",
      "field_search": "question",
      "question": "admin cho e hỏi sao máy e khó lấy vân tay thì có cần đem xuống tgdd để kt k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn lau sạch cảm biến vân tay và ngón tay bạn xem dùng có nhạy hơn không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.838684,
      "id": "20530496",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip6 mới mua về có cần sạc 8tieng k ạ. hay chỉ đủ 100% là dc ạ",
      "answer": "Chào chị QuỳnhHiện tại các máy được kinh doanh ở siêu thị Thegioididong.com đều được trang bị pin cải tiến nên chị chỉ cần sạc đủ 100% trong lần đầu là được rồi chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.833946,
      "id": "29724146",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 selfie có tốt k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, Iphone 6 selfie thì hình ảnh sẽ thực, không ảo diệu anh nha. Nếu anh thích hình ảnh chân thực anh có thể dùng điện thoại này. Nếu anh thích ảo diệu mịn màng thì anh nên dùng thêm phần mềm hỗ trợ anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.833447,
      "id": "25899155",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi e có xem trang moto trên chorme tự dưng nó chuyển sang wed gì gì á cái e tắt wifi đi không biết có bị virus gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy bạn vẫn chưa nhiễm Virus bạn nhé. Đây chỉ là một dạng quảng cáo để giới thiệu ứng dụng, Khi gặp tình trạng này bạn có thể xóa tab trình duyệt xuất hiện quảng cáo. Sau đó có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.810554,
      "id": "32252497",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hồi trước em có mua trả góp 1 chiếc iphone 6.  Và e đã đóng tiền xong rồi. Giờ muốn mua trả góp lại có cần làm lại hồ sơ k ạ. Xin anh chị tư vấn cho e ạ",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì với mỗi sản phẩm mua với hình thức trả góp, anh vẫn cần phải làm lại hồ sơ cũng như phải đợi xét duyệt anh nha. Không biết hiện tại anh đang quan tâm sản phẩm nào, mình có giấy tờ là gì và mong muốn đưa trước bao nhiêu với sản phẩm ạMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.793217,
      "id": "27970505",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e ios11 lâu lâu nó tự bật wifi và tăng giảm độ sáng là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đầu tiên để tắt wifi hoàn toàn thì bạn phải vào cài đặt > wifi > rồi bạn tắt thì mới được nha.Và bạn có thể làm theo hướng dẫn từ bài viết này thì sẽ được bạn nhé: Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.787903,
      "id": "27404310",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua góp cần cmnd vs cần gì nữa k ạ",
      "answer": "Chào chị, Không biết chị có thêm Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu không ạ. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin các giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ chị tốt hơn chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.763011,
      "id": "18296235",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs 6 plus cái nào có tốc độ lên mạng và khởi động ứng dụng nhanh hơn ạ",
      "answer": "Chào anh Huynh,2 sản phẩm này cấu hình tương đương nhau nên khả năng lên mạng hay chơi game, khởi động ứng dụng không có sự khác biệt anh nhé. Điểm mạnh của Iphone 6 Plus là màn hình lớn nên phù hợp chơi game, giải trí hơn, hay thời lượng pin lớn nên thời gian sử dụng cũng được lâu ạ. Còn với Iphone 6 thì máy nhỏ gọn dễ mang theo bên mình và sử dụng 1 tay thuận tiện anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.758444,
      "id": "28979664",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hỏi.iphone 6 32g mình tải ứng dụng ở app store cứ qá 150 mb thì k dk.bắt phải có wifi mới tải dk là sao.trong khi dữ liệu đi động ở tốc độ cao mong phẫu hồi Qtv",
      "answer": "Chào bạn, Dạ đây là thiết kế của máy là như vậy bạn nhé. Với các ứng dụng nặng bạn buộc phải tải bằng Wifi mới được chứ không tải bằng 3G được nhé bạn .Điều này không thay đổi được ạ. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.751763,
      "id": "26570252",
      "field_search": "question",
      "question": "Phần mềm Battery Calibration có gay ảnh hưởng gì tới điện thoại không",
      "answer": "Chào bạn,Ứng dụng này thì không ảnh hưởng đến máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.741801,
      "id": "27926038",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tgdd Co iPhone 6 cũ k ạ",
      "answer": "Chào chị, chị vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.719741,
      "id": "23428306",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang cần mua một bộ sạc cho iphone 6 bao gồm cả củ sạc và dây sạc . Ad cho e link sp với ạ tks",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng nhấn vào  để tham khảo sản phẩm cụ thể hơn nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.687073,
      "id": "27287401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua trả góp có cần chính minh thu nhập không ạ. Và cần sđt của bạn bè ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ trả góp không cần chứng minh thu nhập anh ạ, cần cung cấp thông tin của người thân trong gia định là tốt nhất anh nhé, hoặc là cung cấp thông tin của bạn thân cũng được nhưng những người cung cấp thông tin phải biết việc anh chuẩn bị trả góp anh nhéAnh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện anh có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn anh gói lãi suất tốt nhất anh nhaThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.649716,
      "id": "27347068",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e muốn mua trả góp iPhone 6 32g mà chỉ có Cmt và hộ khẩu photo được k ạ ?",
      "answer": "Chào chị Hiện chị sử dụng CMND gốc và Hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn đủ 16 trang, chưa quá 3 tháng thì mới có thể mua trả góp chị nhé. Hiện chị cho em xin mức trả trước và số tháng góp để em tư vấn cho chị được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.647787,
      "id": "22669809",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 plus 16g có k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm hiện bên em đã ngừng kinh doanh rồi anh nha, anh có thể cho em biết anh đang quan tâm đến sản phẩm ở tầm giá nào để em có thể tư vấn cho anh sản phẩm tốt ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.645575,
      "id": "18479175",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là ip6 và galaxy a5 2017 thì cái nào chơi game lướt wep và tốc độ xử lý nhanh hơn vậy.đang pân vân wúa",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì 2 sản phẩm trên sử dụng 2 công nghệ khác nhau cũng như 2 hệ điều hành khác nhau nên không thể so sánh chính xác được bạn nhé và tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng hệ điều hành IOS thì sẽ bảo mật và chạy ổn định hơn nhưng các ứng dụng và game sẽ ít hơn còn với hệ điều hành Android thì ngược lại hệ điều hành hay bị lỗi nhưng sẽ có rất nhiều ứng dụng và game được hỗ trợ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.585906,
      "id": "27964791",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho tôi hỏi... tôi xài iPhone 5s 64gb tôi download nhạc losless ở chiasenhac.com có bị virus không vậy ???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone thì không có nguy cơ bị nhiễm virus, nên bạn yên tâm nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.572812,
      "id": "23379692",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là mua ip6 32GB là 8tr9  và mua thêm phụ kiện cần thiết thì mất hết bn tiền ạ",
      "answer": "Chào chị Trang,Chị muốn mua thêm phụ kiện nào vậy ạ, chị có thể bâm vào ô MUA NGAY hệ thống sẽ tự động tạo đơn hàng và tổng giá trị cho chị luôn nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.572254,
      "id": "25149266",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có bao giờ nhiễm virus ko AD",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone thì theo thông tin mình biết được thì chưa có trường hợp nhiễm Virus bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.561949,
      "id": "29236817",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp cần nhưng giấy tờ gì ạ Và có bị giữ giấy tờ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, anh có thể tham gia trả góp được rồi ạ. Sau khi làm hồ sơ trả góp xong giấy tờ sẽ được trả lại anh nha.  Anh có thể thông tin cụ thể giấy tờ, độ tuổi, mức trả trước và số tháng góp mong muốn để em hỗ trợ tư vấn cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.545526,
      "id": "27220188",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi về quy định trả góp 30% ạ. E có hộ khẩu ở hcm mà e hiện đang sống ở n thì có cần hộ khẩu k? Về cmt và bằng lái e có",
      "answer": "Chào anh ! Anh có CMND, Hộ khẩu có tên anh, hoặc bằng lái xe là mua trả góp được ạ, anh tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.097.000đ, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 990.500đ, lãi suất 2.77% của Home Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.504871,
      "id": "30672017",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tải nhạc về iphone 6, k cần dùmg PC mà nhạc vẫn lưu vào ứng dụng \"\" Nhạc \"\" thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Rất tiếc là chỉ có cách đồng bộ file nhạc qua iTunes thì mới được chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.500839,
      "id": "21060149",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi .... mỗi khi e tải game thì nó cứ bắt e nhập mật khẩu hoài vậy ak.... mà lúc trước e chỉ cần dùng cảm biến vân tay thôi.... a,c có pik sao không ạ chỉ e vs ... chứ mỗi lần muốn tải cái gì thì củng phải nhập mk ... nghe mất tg quá ạ",
      "answer": "Chào bạn, Để tắt tính năng này đi bạn vào Cài đặt > iTunes và Appstore > Cài đặt mật khẩu > Tắt mục Yêu cầu mật khẩu nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.477417,
      "id": "27966317",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho toi hoi iPhone 5s co tải được tubemate không ạ...tải o dau",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình kiểm tra thì rất tiếc là không thấy ứng dụng này trên App Store bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.458023,
      "id": "25546791",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhiem virus co diet dc ko va may nhu the nao la da bi nhiem virus ak đang dung androi j7 pro",
      "answer": "Chào bạn, - Với các trường hợp như những thông báo nhiễm virus và hỏng Pin, xóa danh bạ trên máy bạn chỉ là những quảng cáo lừa đảo nhằm bạn chọn vào tải ứng dụng tăng thêm tiền cho họ khi bạn tải ứng dụng hay điền thông tin bạn vào.- Khi bạn gặp trường hợp trên, bạn có thể bỏ qua và nếu tại trên website 1 tab khác bạn có thể tắt đi bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.453191,
      "id": "26475337",
      "field_search": "question",
      "question": "Tải i tunes bằng đt đc ko ạ ? Ko cần laptop đấy ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc điện thoại không tải phần mềm iTunes được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.40822,
      "id": "19875955",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi níu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiu phần trăm ạ?",
      "answer": "Chào chị HuyềnChị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.398355,
      "id": "25961211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao điện thoại em xài 1 tí là độ sáng màn hình tự động tăng lên là sao ạ. Và cho em biết các fix ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn có đang bật chế độ độ sáng tự động không hay tắt đi rồi vậy ạ; bạn thử trước là khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Mong bạn thông cảm vì sự bất tiện này ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.392975,
      "id": "29747695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. E tải ứng dụng Grageband về sao đang tải giữa chừng ko tải được nữa ạ, khi e vào các ứng dụng khác cũng ko được luôn Facebook, App Store,. Tắt nguồn khởi động lại thì vào lại được cho e hỏi là bị gì vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.377775,
      "id": "29051093",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua oppo. A83 đc 2thang muốn đổi cần bù bnhiu tiền và cần gì ạ",
      "answer": "Chào chị Trang,Nếu sản phẩm của chị được mua mới tại Thegioididong.com ( sản phẩm không bị hư hỏng, không trầy xước nhiều, còn bảo hành), chị có thể phản hồi thông tin ngày mua ( hoặc IMEI sản phẩm, gọi *#06# để lấy số IMEI) và giá sản phẩm trên hóa đơn tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra giá hoàn lại sản phẩm tham khảo giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.351707,
      "id": "32253501",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi 2019 iphone 6 còn sản xuất k ạ",
      "answer": "Chào chịDạ vấn đề này do hãng nên em không có thông tin cụ thể để hỗ trợ được ạ, chị đang muốn mua sản phẩm này hay sao để bên em hỗ trợ chị ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.351707,
      "id": "23345777",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tgdd có thay màn hình iphone k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc hiện tại siêu thị Thegioididong.com bên mình không hỗ trợ thay màn hình cho sản phẩm đâu bạn nhé. Mong bạn thông cảm. Nếu sản phẩm bạn mua tại siêu thị Thegioididong.com bạn có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên mình hỗ trợ gửi sản phẩm lên hãng bảo hành giúp bạn sớm nhất nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.339035,
      "id": "29930279",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải và chơi pubg được không",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại iPhone 6 32GB tải và chơi game PUBG được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.337559,
      "id": "26197741",
      "field_search": "question",
      "question": "E  dung ipone6 tải pubg rơi vào 850mb nhưng nó bắt tải bằng wf . Nó báo là : muc nay vuot quas 150mb nếu mục này không có khả năng tải về từng phần thì bạn không thể tải pubg cho đến khi kết nối wf",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nha, do dung lượng ứng dụng lớn thì máy yêu cầu dùng wifi để tải sẽ tốt và ổn hơn bạn nha, bạn nên cho máy kết nối wifi để tải bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.318821,
      "id": "23400334",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là dạo này vào app store tải app về k đc. Tắt nguồn mở lại mới tải đc. Rồi vài ngày sau lại tải k đc lại phải tắt nguồn. Trường hợp này bị sao vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó sử dụng xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.302099,
      "id": "19271962",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là mùa trả trước 0₫ thì cần những gì ạ",
      "answer": "Chào anhVới gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit thì anh cần CMND , Hộ Khẩu và Hóa đơn điện để làm thủ tục ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.296714,
      "id": "19341619",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu mình mua trả góp 0đ thì cần hộ khẩu,hóa đơn tiền điện và chứng minh phải ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Để TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG Iphone 6 32Gb này, anh cần có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện và trên 20 tuổi nhé. ANH sẽ trả trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit . Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.289696,
      "id": "22056262",
      "field_search": "question",
      "question": "mưa iphone6 bây giờ thì phần mềm còn sài được khoảng mấy năm nữa mới bị lỗi",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 thì bạn còn được Apple hỗ trợ cập nhật khoản 2 năm nữa và sau đó thì vẫn sử dụng tiếp bình thường chỉ là không được cập nhật hệ thống nữa thôi chứ máy không lỗi gì bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.279948,
      "id": "21481926",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 dùng có gần giống như 6s k ad, về tốc đọ chạy game á",
      "answer": "Chào bạn,Về cấu hính thì 2 máy sẽ có nhiều khác biệt về phần cứng. Nhưng cách dùng thì vẫn tương tự thôi ạ.Về tốc độ của máy để chơi game thì Điện thoại iPhone 6s có hiệu năng cao hơn do chip mạnh hơn và ram cao hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.277279,
      "id": "27149302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi làm thế nào để tải đc app về máy ip6 vì máy e tải về hiện lên chữ đang chờ, đang tải ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kết nối với 1 mạng wifi khác mạnh và ổn định hơn sau đó thử lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.272523,
      "id": "28573996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp ip6 thì cần hồ sơ gì và có thể cho e biết mức lãi trả góp dk không",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi và chị cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Chị có thể cho em xin giấy tờ chị hiện có cũng như như số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp để em thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ chị..",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.266675,
      "id": "25526223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone có bật đuợc mini chát trên Messenger và zalo không ạ?",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc iPhone chưa hỗ trợ bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.255018,
      "id": "28296355",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iPhone 6 32GB ạ . Nhưng sao e tải ứng dụng về máy 15p mà vẫn chưa tải xong 1 ứng dụng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do đường truyền mạng kết nối bạn sử dụng có tốc độ không cao, không ổn định bạn nha. Bạn vui lòng kết nối máy với một mạng Wifi khác có tốc độ ổn định hơn xem khắc phục được không bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.226411,
      "id": "23713190",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nên mua sạc dự phòng nào tốt nhất cho iphone 6 ạ, cho e xin sản phẩm và giá luôn ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể tham khảo các sạc dự phòng tương thích được với điện thoại của chị  ạ .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.220095,
      "id": "25407636",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi 8tr mấy trả gop k phần trăm tháng nhui v",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện sản phẩm không có gói lãi suất 0% chị nha, vui lòng trả góp với lãi suất thường chị nhé, Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.206742,
      "id": "23941839",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone k tải nhạc từ các trang băng ucbrom đc ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình có phải bạn muốn nói tới ứng dụng uc browser phải không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.189478,
      "id": "26403164",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp ip6 32g k trả trước thì cần giấy tờ gì ạ và trả trong vòng 8 tháng dc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Không biết mình đã có những giấy tờ CMND và Sổ hộ khẩu hoặc GPLX chưa ạ? Ngoài ra mình đã đủ 20 - 60 tuổi chưa? Và mình muốn trả trước bao nhiêu phần trăm(0 - 80%) ạ. Để em có thể tư vấn giúp anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.182773,
      "id": "18143439",
      "field_search": "question",
      "question": "CHO e hỏi e đặt lại iphone thì có ảnh hưởng gì máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi đặt lại điện thoại (khôi phục cài đặt gốc trên máy) thì sẽ đưa máy về trạng thái lúc mới mua giúp máy chạy nhanh hơn nhưng lưu ý dữ liệu và ứng dụng trên máy sẽ mất hết, nếu máy đã Jailbreak thì sẽ bị treo máy và nếu bạn đã đăng nhập iCloud trên điện thoại bật Find My iPhone và quên mật khẩu thì điện thoại của bạn sẽ bị khóa icloud bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.17057,
      "id": "24881187",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi  iPhone 6 32GB này có màu đen k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm màu Vàng Đồng, hiện bên em không kinh doanh sản phẩm màu Đen anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.17057,
      "id": "21969100",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có iPhone 6 32gb màu bạc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện Thegioididong.com không kinh doanh màu bạc của Điện thoại iPhone 6 32GB anh nha, anh có thể tham khảo màu vàng đồng đang có tại siêu thị anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.1409445,
      "id": "30836258",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu mua trả góp yêu cầu bằg lái xe và cmnd thì có cần bản photo 2 thứ đó hk ạ.",
      "answer": "Chào chịDạ. Chị ơi , CMND và bằng lái xe cần bản gốc ạ , không hỗ trợ bản photo nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.1317625,
      "id": "21776133",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho E hỏi trả góp con IP6 này thì cần giấy tờ gì ạ )",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.1181,
      "id": "19580579",
      "field_search": "question",
      "question": "E nâng cấp ios 10.3.1 len 10.3.2 cho iphone 6 32gb h muốn xuống 10.3 .1 mà k cần máy tính dc  k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không được bạn nha, máy không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.113426,
      "id": "30509342",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 của em k tải đc zong mp3 ạ ?",
      "answer": "Chào chị Chị thử xóa ứng dụng Zing Mp3 ( dữ liệu của ứng dụng cũng bị xóa ) , sau đó chị cài đặt lại ứng dụng xem còn tình trạng trên không chị nha . Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.106478,
      "id": "18733839",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chỉ có CMND và SHK thì có trả tr 0đ đc k ạ",
      "answer": "Chào chịNếu chị chỉ có CMND   Hộ khẩu thì chưa Mua trả góp iPhone 6 32GB trả trước 0đ được ạ. Chị có thể bổ sung thêm hóa đơn điện/nước hay hợp đồng lao động   bảng sao kê 1 trong 3 tháng lương gần nhất không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.103409,
      "id": "26486539",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi 6 thường ở cần thơ còn hàng ko ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ theo em kiểm tra thì hiện sản phẩm iPhone 6 32GB mới đang có hàng khá nhiều tại siêu thị :-  Điện Máy Xanh Lô B, Số 11,13,15,17 Quốc Lộ 80, Ấp Vĩnh Tiến, Thị Trấn Vĩnh Thạnh, TP. Cần Thơ - Điện Máy Xanh Khóm 7, ấp Thới Thuận, TT. Cờ Đỏ, H. Cờ Đỏ, TP. Cần Thơ (Đối diện bến xe cũ) CNếu quan tâm chị có thể đặt mua giao hàng online hoặc đến thẳng cửa hàng để trải nghiệm sản phẩm và mua hàng ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.085279,
      "id": "20313116",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, tại sao Ram chỉ 1G thôi, nhưng hiệu năng, tốc độ xử lý vẫn tốt vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy chạy HĐH iOS nên sẽ tối ưu tốt hệ thống , giúp máy hoạt động mượt mà bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.071649,
      "id": "19222270",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt iphone 6 32GB còn màu hồng k ạ?",
      "answer": "Chào chị QuỳnhĐiện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu hồng ạ, chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, chị tham khảo nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.050196,
      "id": "27278160",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi muốn mua iphoe 6 32gb nhưng không cập nhật phần mềm phiên bản 11 có được không",
      "answer": "Chào bạn,Trường này nếu bạn mua các sản phẩm Iphone 6 mới bên mình kinh doanh thì rất tiếc là máy đều được cài sẳn IOS 11 rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.044837,
      "id": "20209912",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone 6 ạ. Nhưng lên app store tải ứng dụng về thì nó cứ sao sao, kiểu như k cho tải. Lỗi của id iphone hay sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn không tải được ứng dụng máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.035506,
      "id": "21821237",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tải phim trên youtube về iphone mở cho nào ad",
      "answer": "Chào bạn.Bạn cho mình xin thông tin cụ thể là bạn đã tải video youtube về rồi nhưng không biết chỗ mở để xem lại hay là bạn chưa biết cách tải video trên youtube để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.03391,
      "id": "26714551",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi iphone 6s và 6s lock khác nhau như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn so sánh bản lock và bản quốc tế thì với bản lock sẽ bị khóa nhà mạng không sử dụng được nhiều nhà mạng khác để sử dụng thì bạn phải sử dụng sim ghép nhưng sẽ không được ổn định và hay bị lỗi khóa sim nên sử dụng bản quốc tế sẽ ổn định hơn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.0126915,
      "id": "20637552",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua mà k cần trả trước tiền dk k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh sẽ trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB này được nha. Mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.007184,
      "id": "28206534",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cách tải game first touch soccer 2018 cho iphone 6 ios 10 dc không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Game này mình tìm không thấy trên cửa hàng của máy bạn nhé. Bạn tham khảo game Dream League Soccer 2018 có trên appstore của máy nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}